依個警員講d野不無道理

// 警員晚上在理大外圍開咪，向留守校園的人說：「我真係覺得你哋好垃圾，做又做唔掂、做又做唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。」

該警員稱，這幾個月發現香港受過多年免費教育的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育的人更低，指董先生已承認教育政策失敗，教咗一班咁嘅人出嚟，「唉！自己懾高枕頭再諗一諗啦！唔好淨係收埋自己鍾意睇嗰啲嘢，接觸下出面多啲人嘅諗法，擴闊下自己嘅眼光，睇一睇其他人嘅文章，你會發現，原來你係錯得好緊要㗎！」。警員又叫留守者，接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光」。「你哋真係喺度發緊夢架，我話你聽，呢個夢好快醒，你哋全部要承擔之前錯誤所帶來嘅惡果」。

警員又提及留守者要食「冰冰冷冷的生命麵包」，但警察收工後可以到深圳食海底撈、可以飲冰凍啤酒，「而你哋就繼續喺度食生命麵包......通常基層拾荒者老人家食，我覺得好可憐。」//

資料來源：眾新聞

有種責任 👇🏻請追蹤/follow👇🏻
FB：
IG：

#香港 #香港加油 #hongkong #五大訴求缺一不可 #光復香港時代革命 #香港人 #fightforfreedom #standwithhongkong #文宣 #有種責任

原來狗話係同d狗講架

恭喜區選報捷，但我地未贏
香港人，繼續反抗！

光復香港，時代革命

等睇被清算
Condom仔

仲有民意逆轉個阿sir去左邊？

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

留名恥笑

仲有個地鐵綠曱甴話
而家市民支持我地

如果贏既話開咪講返同一段野比佢地聽

真係以為自己的世界代表全部人
個呀sir會唔會接受唔倒現實？

一齊回顧下